[放眼量豪情勇駿] 六月七日田草十場暨安田記念賽日討論區VI

馬PO龍虎榜 (未計算7/6成績)
.0. 494
華可可 325
Win神Ho 317
我愛金世正 187.5
緣盡愛未完 101
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
被馬會屠殺 73
Suis 67.5
最強藝人吳宗憲 38.5
寶高 37.8
小川ともみ 35
陳曉明應教港隊 28
eriksen 2.5
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
覓腸 -35
潘頓正賤種 -36
單挑冠軍 -39.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
超能量化歡騰龍駒 -64.5
芝麻糊加隻蛋 -74.5
時時精綵(馬王) -75.7
波利 -78.5
一舖成名 -80
梁家俊(無傳承) -80
Waikuku -80
排球少年 -90
なつめみお -109
拿樸迪 -114.2
貓蛇 -116.5
有村架純男朋友 -117.5
跟方駿暉贏大錢 -119.9
ケッピ -120
Grealish -120
Adnan_Januzaj -132.5
Greenwood綠木 -139
福逸 -145
新力必 -146
長井 -160
張繼聰愛失踪 -160
冼毅力saint -166
中出大俠 -171
玖寶 -174
_@牙波牙 -183
Priestgod -200.5
睇書 -206
人一世勿一世 -221.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -242.5
23_香川真司 -273.5
金仕芬 -332.5
烽煙 -352
奧書 -355.2
尊兄 -358.5
晏菲路8號 -436.5

馬PO精選

第一組
R1 香江穩勝（烽煙）輸
R2 錢途光輝 （綠木）輸
R3 魅力漢子(bogo) 輸
R4 皇圖(貓) 輸
S2 野田賢君 (我愛金世正)
R5 捉金皇 (奧書)
R6 瀟灑王子（尊兄）
R7 各取所需 (新力必)
R8 承你所願 (緣盡愛未完)
R9 大自然 (中出大俠)
R10 場場精綵 （吳宗憲）
W-$30 P-$90 Total -$120

第二組
R1 獵狐章者 (冼毅力 saint) 輸
R2 星際精英 (睇書) 輸
R3 燈胆精英 (單挑) 輸
R4 靈鋒(Priestgod) 輸
S2 冠軍車手 (人一世勿一世)
R5 老表醒（晏8）
R6 獨角寶寶 (華可可)
R7 加州神箭 （時時精綵）
R8 馬友冠 (.0.)
R9 美麗日子 （福逸）
R10 友好日子 (跟方)
W-$30 P-$90 Total -$120

陳蛇win呀

史卓豐你係咪癡撚咗線

杏目咁熱當車手流？

鬼佬食屎未

同你一樣 得個p

如天氣情況許可下，將按計劃在第5場後進行壓地
@必蛇

翡翠新強點買....

周狗搶口到

杏目

今場買陳sir啦

周狗 何良

Gel到爛

屌你老母梁家俊你癲撚完未呀

拉狗 睇到笑左

梁家俊仆街啦你

1.4 好似杏目食能滑

又係我地

康都笑鳩賀蛇

跑跑下可能利晒外疊 過關睇佢壓唔壓地

輸足頭3場，終於有隻志聰明回血、

串燒三兄弟想點撚樣

今日有無壓地

國安法踢走外國勢力未

踢走史卓豐未

第5場後

又要老屈出面d草少踩好d....

輝煌巨星 跑到冇place 痴線 7俊

雷神中肺炎死啦 屌你老母 廢物

呂宋火山1.5w

樸素無華咁冷

大仆街2檔，買左先算

要跑完第5場先公佈

精選

全部食屎狗

又1.4........

睇直鏡俾志聰明壓左入去

次次都係馬有人冇

中左愛馬劍伏
中返志聰明
蔡頭

淨買wp贏少啲
但起碼唔會中腳無膽禁on9

已經怕撚左雷狗冇買 另外個兩個又輪流撚

池添

如果繼續落雨，好大機會唔壓
以往都係Keep住落就唔壓

P都係2.8
其他w都係聚哂係杏目到

有d驚2場隔太短時間

今日莫雷拉影都冇

今次唔使人手灑水啦

btw 周狗志聰明咪好 全餐F4都幾千銀==

雷狗真係不了

華人一二哥 何妖柒俊去咗邊

輸啦呢隻

柒俊去左柒呀

幾多場不勝...

25...

7俊真係好撚7…
跟住志聰明個位走唔撚得嘅，係要再搵

今日贏大錢

中膽冇腳 屌

千5蚊QPQ

冠軍車手又諗起連達文...

我都係

馬po精選繼續癲

教落唔好賭牌仔長途

乜撚何良 以後唔撚買

雷狗真係好癲..

訓左冇睇
牙拉封王未

柒俊咪去左柒囉

放聲歡呼

屌，唔信我鄭= =

頌讚火星

杏目有冇可能冇p?

柒俊跑快少少啦，屌

拉狗幾多分

冇

信左 揀左如沐春風

平排鬥緊

呂宋火山

好掛住利敬國賀狗真係差幾皮

1-2-11PQ

賀銘年 33場不勝
莫雷拉（雷神）25場不勝

呢隻同杏目比

得喇知喇

屌你老味

成班人講allin既馬

點會揀呢隻
如沐煞科1800

必蛇R5點賭

日本人好正氣

杏目複式膽仲要六隻腳

冇1？

本人好尊重av女優

諗返自己都on9

見到個賠率直接買2-6-9-11PQ仲舒服

5拖1,3,6大注

跟

燈你

睇得出

失控

1,2 二揀一搏隻後生

迷拉慘敗

騎好d呀屌你

暈啦

我岩岩買左幾枝AK 有無手足同我去槍斃莫雷拉？
如果今日莫雷拉墜馬重傷 頭20抽10 派200

我另外買咗2 6 11 QP

5w定6p好

破紀錄 破紀錄

我

好緊張

Lm

重傷？即死啦

我尋晚講撚到呢家叫你唔好

5 > 2,3 qqp

lm

LM 好想你派
抽中我會捐哂出去抗爭

快點死雷狗

5拖2 3 Q+三重彩

7p

如果即死 我派全馬po 各50

其實買騎王 點解唔直買W P過關

啱啱起身，莫cfu幾win?

下面個啲成堆短途上黎跑做乜鳩

極限生死離別注 - 冠軍車手

抵玩⋯可以睇好多場

-25win

4

福永揸跑車

咁我都跟,直屌QPQ 10蚊
杏木太重飛

日本仔識唔識爆冷

不要忘記當年龍王的教訓

10

田雞都死

龍王高好多==

日本鳩買123啦

LM

On9 頭果幾場1200
不嬲雷拉都西開 真係咁信佢尾果幾場
都寧願等呢家2.5小注
雖然我都係唔覺得今日佢有... 我睇賀年機會大啲

真 勁到傻

三浦皇成睇個名應該幾騎得，搏佢放個P先

重擊

陳年美酒

5，6，9算

請爆左冷腳入黎

田雞個倍率高 小注死都唔心痛 西拉一開波得1.7
本大輸大 如果信佢 呢家入就差唔多 不過...莫雷拉得屌你老母

3隻野田霸欄

杏目慢閘

5冇上次咁前

玩開莫 8場大熱 1.3 都豬

爆埋

笑死, 又輸隻大熱

Almond Eye

放聲歡呼贏條街

華哥托大

笑死 野田系搞死嗰對

放聲歡呼！
2020
安田

嘩杏目

又爆

杏目咁後

杏目又輸

杏目都輸埋

貓巴係咪中?

四連環易到

連日本馬都爆埋冷

5 6果對定得滯啦

杏目後左 人地佔晒先機

針連日本馬都玩我

1同11又揀錯

吹大咗

屌 3追唔切

果三隻野田黎搞笑？

日本馬救番我啲火山灰

野田系g1都一早冇視，比11殺哂

呂宋火山
杏目

講真，車手都失望，
跑岩哂 完全唔近

野田系set咗個慢步速, 嗰對係後面睇風景, 笑死

杏木咁跑係咪特登輸

1.3

中

中丫！

杏目去做雞啦，樸素無華又留到咁後

中Pq 走啦 杏目

有冇收息黨

3 係唔係第四

跑乜

野田重擊跑得仲似模似樣過另外兩隻

比人撞左下

馬po好痴線

香港又爆
法國又爆
日本爆埋

可能收ORDER 唔好搞個歷史

下場換人啦

吊你老木李慕華

之前已大力怒貼呢隻
3020安田果個

屌隻3

呢隻又輸賭仔幾多錢

屌你老母咩金世正..........
跟左你隻賢君膽 仲要落大飛
雙膽中哂腳又閪

幾錢q

賭仔好撚慘

1好位 一滴都無

杏目原來真係體弱到咁

但呢隻都係

1-11PQ 暈咗

仲要爆埋D唔知咩馬出黎

3 樸素無華 拖
第四

駛唔駛俾條命你

今日精選第一次收錢

杏目末段係咪柔得滯

1.0place goallll

要呀 快

1 2一對都好位，騎落去冇

隻1咁靚位 見到隻11走上黎諗住gel 得 屌 一步都冇

多謝大家 14蚊都好

Run wt

法國七大高手

樸素無華幾時可以換走橫山伯

唉隻3

Btw終於都中番場

留後沖又唔打多兩鞭屌

轉灣池添己經拎出去 一拎正隻馬望空就上黎 後面啲大熱仲慢慢等尾300先騎

same，但綠格得番9倍

今日呢個死位, 連仔Box位起碼死咗起碼三次==

Di囝囝3歲後真係好廢

我發現有得抽既地方就會有你

隻2號好癲...一步都冇
發神經 求個第4都咁難

俾人走甩先推 假過香港

主要原因應該係隔得太短時間岀

咪係= =
買左車手膽，真係慘

三重彩都中,勁啊

火星三疊入灣曬左力

隻11都係DI女黎架喎

月尾仲有場 係咪收得皮

池添哩兩次真係靠晒佢回血

永遠劇本都係見場場都爆冷時 想買D冷馬果陣 就會跑返哂正路賽果

池添騎得幾好…
李狗又托大…

秋季見算啦

入哂直路先慢慢移出去，人地都撻著哂

杏目400都未騎，人地都走左幾個馬位，諗住咁定？原來

好心連騎車手

杏木上年都跑過安田啦 咪又係輸 1600根本太短

見到絲綢會兩隻係咁後，買左野田重擊仲以為有機會爆個冷P

戰術成功 不過自己幾隻死晒

留定先冇壞留左咁多次都係中得一次

係

11騎得幾好

我記得一開頭蔡俊佳仲話睇杏目表演

9成唔跑

上次賴遠征完

杏目抖返幾個月跑天秋同日本盃就好退啦

法國佢贏親千六都係同馬女跑

上次都係 寰宇旅者

美麗傳承去跑啦

預左輸

1600無g1實力
跑番2000up啦

就係跑11

輸硬

一啲霸氣都冇

J2 d 人仲話隻11有疑點定咩，贏能埋

步速快佢咁跑就得, 呢場野田系真係好帶挈

咪係..連騎車手GEL了

贏左啦
去跑既話

上次唔係賴中暑咩果場美麗傳承去都掃哂啦點知淆底 唔係炒杏木幾個馬位 夠郭家做一世威水

你個名

假髮賢up乜7 池添衰極都一年一G1, 好耐無威過, 真係on99

佢依家根本千六嫌短
上場fresh 就話
熱咗身上返二千算吧啦

佢地同賽績派有咩分別 播返最近幾場簡馬

本身跟住贏個隻

2400又長

郭狗：你過黎囉

無g1實力但係跑第2

一隻馬仔呂宋火山 一隻馬女杏目整死幾多手足

上場路短都輸咁少

明明今場重好

法國高手撚到

杏目射程1800-2300

騎衰黃金巨匠太深刻

驚隻嘉應風采走甩 屌

仲要通常都唔能中

凌駕

加埋對手又勁一級

唔係首本路程囉
不過跑贏車手算係禁

一見到翡翠福星就頭痛

海外腎揀波斯劍客

佢地話唔得但我呢隻做膽

杏目都輸。。。。咩事

車手直路搵位好論盡

馬PO精選

第一組
R1 香江穩勝（烽煙）輸
R2 錢途光輝 （綠木）輸
R3 魅力漢子(bogo) 輸
R4 皇圖(貓) 輸
S2 野田賢君 (我愛金世正) 輸
R5 捉金皇 (奧書)
R6 瀟灑王子（尊兄）
R7 各取所需 (新力必)
R8 承你所願 (緣盡愛未完)
R9 大自然 (中出大俠)
R10 場場精綵 （吳宗憲）
W-$50 P-$150 Total -$200

第二組
R1 獵狐章者 (冼毅力 saint) 輸
R2 星際精英 (睇書) 輸
R3 燈胆精英 (單挑) 輸
R4 靈鋒(Priestgod) 輸
S2 冠軍車手 (人一世勿一世) P$14.5
R5 老表醒（晏8）
R6 獨角寶寶 (華可可)
R7 加州神箭 （時時精綵）
R8 馬友冠 (.0.)
R9 美麗日子 （福逸）
R10 友好日子 (跟方)
W-$50 P-$106.5 Total -$156.5

好撚頭痛

都唔知邊場扎，場場追番黎好近

J2:揀馬先飛連登馬po精選

莫雷拉肯贏未 騎王落到傻

凌駕再唔贏我都好頭痛

我冇錢買了

電路一號仲唔係呢鋪

難d wo

楊明綸都重飛到癡鳩線

係咪無壓地==

翡翠綠再一步都無真係爆血管

我覺得上場都黃金機會同埋打曬真軍
比天天精彩殺都無計

當年好歌劇都係5月頭就贏到7場G1,結果之後係咁有D馬突然殺出黎,話唔埋杏目都會係咁,連去香港都殺D冷野出黎ko左佢

做愛q有冇

挽留福蛇

捉金係咪skip得

想買隻 捉金 但今日精選。。。

今日個馬po精選

頌讚火星有D垃圾…

5場後？

我真心覺得佢係唔差
但頭馬堅少

Yes，取消壓地

即係又買內檔

馬友冠友好日子引退送行馬都燈

想買電路...

買左，有d失望，但諗番蘇銘倫變川田咁又唔意外

2020都重波斯劍客
忽忽地

1,2,3檔要睇...

舉手投降

莫蕾拉呢場開始憤怒

尾場可能會單日轉向

買左

運時來爆呀

廢綸生唔生性

有冇捉金王同好

應承我
唔好賭馬

1檔精選馬 唔要
2檔西拉 唔要
要3檔

杏目超體弱
休息3星期再跑都死

買少少田雞

好
贏完大錢後

所以已經買能咗輝煌星

中過捉金皇兩三次伏 繼唔繼續好

第五場啦

跟嗎？

老撾之光 電路一號 嘉應風采

係時候破數據.無理由場場都123檔
今場合埋眼鳩禁11,12,13檔

奧書好似幾旺 9就9

咩事

又中

快

買左 冇p莫狗全家死

廢綸

贏大錢

電路大注左 pls

我點睇都係得1,5,9跑

要？

電訊火箭大鬥電路一號

咁熱 佢去唔去架

同撚晒路

熙仔幫幫手

買左佢d朋友有火

牙佳：有啲火wor
牙康：以為你見到莫雷拉有啲火tim

又失控

當嘉應之星買算

牙康贏好多？

牙佳:佢就梗係冇火啦

1 8 13

牙康真係講馬戒超新星 好撚好笑 夠真

係咪冇馬逃啊，
醒少少逃啦廢綸

搭通電路未

Happy真係垃圾

逼害 大潘咪又係得個p

呀康真係好搶口

交易狀況交易編號投注類別細節金額
1 接納

5245 位置 沙田 星期日
第5場 位置
2 翡翠福星

$ 10,000.00

4味放囉

同路牙當

廢綸似柒

Ok

潘狗plz

要通返啦

即時存款 ： 轉數快

電路一號

試下唔好柒

屌你雷西又回飛 點搞

贏就繼續，輸就收皮

同路

莫雷拉

出閘撕得飛

無出

賀蛇廢到

大熱Q

西拉

何妖又係咁騎

大熱q
牙街book咗條欄咁款

史狗做乜9

楊明綸點解會有牌...

呀年咁都輸

跑呢啲賽果 做乜撚姐

着格中哂。。。

全程外閃輸少少

好波 回血

綠字都算贏

9-12 又揀錯

賀狗騎乜撚野

輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸P輸

無order咪鳩嚟

真係

傻閪

史卓豐殺個第四把撚咩

拉叔睇落騎到就黎斷氣咁

屌你老母雷拉終於捉到

究竟佢點做到3疊轉彎

屌你老母 楊明綸
真係爛泥都不如
比個4檔你，你鳩撚到傻

哇 田雞一開波殺左制 都跑到上黎

契弟安比呀拉阻左幾多次西出西入

電路一號吐撚咗血

喂呀哥 又話爆冷爆到買唔到
又大熱賤種返哂黎==

R5成日都開綠格PQ

憤怒了！！！！！！！！

第五場終於贏

肥鬼底出

何妖入彎前已經讓俾佢

我屌你老母，又開鞭
又3疊，又搶口
柒頭黎

我拉

收錢！

屌你老母 開條四百蚊

唔撚逃 佢搞咩？

好彩頂得住5w唔係又輸一皮

舒服

綠字中牙

度乜撚嘢馬？跟飛買就得啦dllm

拉拉全程內檔

3疊轉灣 入左一格

跑What

吊佢老母跑第尾

買1同11

賀蛇廢撚到

真係onj睇好狗拉要贏買得200win,另外用捉金皇做膽100蚊注拖2隻，買哂狗拉好過

跑乜？

Cls

5 8 12 9

彎位俾人閘住 隻馬西一西都跳上黎

賀狗

@金世正 迷肥黨又收錢

凌駕 電訊 寶得住

呢場一檔即刻撚狗
賭馬真係賭到你吐血

度馬不嬲都大戶度賭仔跟大戶買咪算

本身凌駕條路係佢

廢綸真係廢架 屌

點解條撚樣會有牌

佢好撚柒啊屌佢老母閪
有冇腦啊
打鞭上口走4疊

S型走法 輸馬頸

唔賭了，邊個估到楊明綸4檔3叠轉彎？

你玩埋我嗰份，我出發去Ifc

想問雷神跑左幾多場先贏

告鳩契哥啦 拎出定拎入呀條撚樣

郭生又黎贏馬出糧了

認真，有冇人想 撚屌綸比人皇天擊殺，
屌佢老母好撚討厭

憲哥中唔中

你今場點

轉彎已經開始外閃

廢綸含撚啦屌發牌比佢做乜鳩呀

舒服內檔都咁撚樣

隻馬唔夠冷 佢唔去

快撚啲死

終於訓醒
好彩skip哂上半場

屌你老母咩史卓豐好撚舒服...
平衡都攞唔到咁
比我食安慰獎都得掛？

贏既馬又搏失 機會馬又跑唔出

熱門加落飛

中風 6環第一關即收檔
要左捉金皇 翡翠綠

好撚想私了佢

真

莫雷狗準備起孖架啦

26

我屌你老母周狗頂乜撚野呀
臭系周狗！

女又冇埋

田雞竟然內檔上

天生一對 繼續買係咪驗腦

D飛數似撚狗
落班咁樣開跑...

3檔跟好位諗住掂啦
唉屌你得個第4 乜柒都冇

痴撚線
又話內欄愈踩愈爛
結果出面衝果啲又係無晒

日本馬真係正氣好多

痴撚線 以為岩岩柒俊已經夠癲 呢隻畜牲綸真係一山還有一山高

仲以為佢會塞車

我隻是必飛飛追左好耐

今日外面食哂屎何妖都要西出去，癲到

楊明綸滾出香港

愈踩愈有呀

唔壓地真係只會利內疊

係咪壓地

下場1,2檔做愛Q

跟住佢契哥上啦
前面果啲飛晒出去

今場大潘啦

柏寶上身啦屌你老母 拉出大外疊

屌那星，26場呃左幾撚多人錢

周狗廢物嚟

周狗滾出香港

記得覆磅呀呢句野賤撚到

滾出地球啦

Shit恩+方嘉柏=第2

我想中孖寶啊

飛數唔似 但都唔好咁樣3疊

暈未

離開人間啦

迷拉終於中

割禾青算

下場邊隻

三疊幾撚舒服 痴柒線

你又贏

死仆街黎，頂頂頂，頂乜撚野

#318
新力必
• 22m
馬PO精選

第一組
R1 香江穩勝（烽煙）輸
R2 錢途光輝 （綠木）輸
R3 魅力漢子(bogo) 輸
R4 皇圖(貓) 輸
S2 野田賢君 (我愛金世正) 輸
R5 捉金皇 (奧書) 輸
R6 瀟灑王子（尊兄）
R7 各取所需 (新力必)
R8 承你所願 (緣盡愛未完)
R9 大自然 (中出大俠)
R10 場場精綵 （吳宗憲）
W-$60 P-$180 Total -$240

第二組
R1 獵狐章者 (冼毅力 saint) 輸
R2 星際精英 (睇書) 輸
R3 燈胆精英 (單挑) 輸
R4 靈鋒(Priestgod) 輸
S2 冠軍車手 (人一世勿一世) P$14.5
R5 老表醒（晏8）輸
R6 獨角寶寶 (華可可)
R7 加州神箭 （時時精綵）
R8 馬友冠 (.0.)
R9 美麗日子 （福逸）
R10 友好日子 (跟方)
W-$60 P-$136.5 Total -$186.5

佢香港人

有冇人畀隻膽嚟買T

仆街 兩隻想要都俾精選要左

講真，柒俊真係柒，成日搏失馬
但講討厭程度，畜牲綸 真係No.1
畜牲綸 係我最憎騎師，沒有之一，不思進取，廢人一名

莫雷拉番黎啦

迷雷主席失控要上水了

一係辣得驕一係雪茄

舒服啦擺明

第二組should be 196.5

真係賭到驚

我星日迷雷 星期三迷潘 所以豬道仆街

12

一齊苦主...
你舒服 我畜牲綸

19蚊

真係服撚左佢 唔係廢咁簡單 廢到黎水咁都未有呢種想屌柒自己買佢既反應

@貓
美麗多多會唔會又私家路，
個個飛出去，牙拉一個係入面

我上幾日追雷狗同賀狗
輸撚死我

番澳洲啦屌佢

條友好撚on9，以為佢有凌駕無，點知凌駕走咗出嚟佢都未撻著

泥水 講真都搏下比你睇，係騎低D，W變P
畜牲綸 叫都冇得叫下，ON9

它不配

夠食餐活仔已經夠

其他華將都偶有佳作
狄狄仔黎水柒俊
廢撚倫真係少少用都無

P都無 屌佢老母

柒頭方有冇追寶尾 醒目XX

一定會 book撚咗啦
1.4開跑 皇袍飛

轉灣果度已經抽條鞭出來打左一下又唔再打
明知呢啲馬慢腳就應該繼續打啦
真係暈啊

想問樣野

容天鵬對上同何澤堯合作係邊隻

撐你呀睇書蛇

暈暈地

長期無份競跑
得罪講句腎仔call唔call佢嗰隻都無所謂

牙佳又想講詩人之聲

入內欄塞車啦

加持

馬PO精選

第一組
R1 香江穩勝（烽煙）輸
R2 錢途光輝 （綠木）輸
R3 魅力漢子(bogo) 輸
R4 皇圖(貓) 輸
S2 野田賢君 (我愛金世正) 輸
R5 捉金皇 (奧書) 輸
R6 瀟灑王子（尊兄）
R7 各取所需 (新力必)
R8 承你所願 (緣盡愛未完)
R9 大自然 (中出大俠)
R10 場場精綵 （吳宗憲）
W-$60 P-$180 Total -$240

第二組
R1 獵狐章者 (冼毅力 saint) 輸
R2 星際精英 (睇書) 輸
R3 燈胆精英 (單挑) 輸
R4 靈鋒(Priestgod) 輸
S2 冠軍車手 (人一世勿一世) P$14.5
R5 老表醒（晏8) 輸
R6 獨角寶寶 (華可可)
R7 加州神箭 （時時精綵）
R8 馬友冠 (.0.)
R9 美麗日子 （福逸）
R10 友好日子 (跟方)
W-$60 P-$136.5 Total -$196.5

又再臨

真係幾想要14

貓蛇近排我同你經常難兄難弟

一起步慢閘撕得飛 個下絕望到

一組手足點撚樣搞
爭氣！
係咪又要等到必蛇出手先bounce back到啊

呢場淨係想買天生一對

一齊jump 挑戰負440

睇住精選黎買

記得前一場個第4，有人打上去講呢隻
話轉人定轉馬房會上2班

廢錀人生最大成就係咩

贏馬神器

廢綸。。。。。不了

佢快唔起，即係要前面D 人讓開比佢

屌過沙拉

屌過莎拉

上面兩個

屌我同你答得一模一樣

好撚暈....又要包紮

因為呢個係唯一答案

屌過莎拉算唔算

睇都廢事睇，
柒下柒下，D打鞭柒過我打Champion jockey

明明預佢放頭 佢死撚咗去邊

再說也是淚

通常雷狗咁樣下隻多多頭4都唔會有

第一次

騎師iq同普通人比較

馬場黑社會 + 大家族要私家路 邊個敢唔讓？

唔係啦 閒時一齊捉冷馬幾開心

2017年3月12

又學到野

獨角寶寶

想買廢綸前驗一驗腦

走撚左去養生

愛添勝醒目再臨

屌人做人都係成就

買左果d人都會多左個括

見到獨角寶寶就嬲
追撚到傻落班巴度唔買

馬po共識泥

新力必 (-20)

不行了

肥啦 咁輕 做馬王都得

莎拉確實幾正

呢場似比狗賭

其實真係正，鬼鬼地

莫雷狗 2倍馬王飛 隻馬未贏過

搏多多死啦

@烽煙
辣得驕原來又跌磅...

利放內疊 我走去買外檔後追 智商就快負數

跟方 (+500k)

美麗多多兩倍win唔抵買
上場時間慢，贏佢果隻明欣賞再出冇影

人造雞黎講幾正
應該幾好屌

住邊 想撞

廢綸最大ge成就

問題係我都揀唔到

獨角寶寶 是必飛飛

輸緊馬會幾錢

有樣有身材

真 2倍馬 包贏咩
隻馬本身問題多多

養生系練馬師

策騎時智商

雪茄之友

咁你賭馬定賭檔

孖鞭妹個樣咁撚膠
屌韓妹算啦

一陣又好似個隻美麗咁

放眼量

住邊

瀟灑王子

得減無加。可悲

識貨 梁+柒騎番

佢豪宅

邊區 想撞

講到咁通常都贏

輕磅都唔怕既

請唔請工人

小氣鬼都豪宅？

呢個真，想屌美娜

邊隻

買廢倫又要驗腦

潘頓 莫雷拉 智商高，所以騎假馬

做騎師檯底大把啦

死就死
仲輕過上場7磅，我只希望佢跟番貼啲
上場太後

你要賭了

巴打今日失控咗未

賭檔仲好過賭馬

楊明綸頭先4檔走3疊
咁今場14檔走幾多疊

有雷聲點買

新手一問 想問單式同複式馬膽有咩分別

我寧願要雪茄

會俾佢撚

同歡樂

落樓

20

行緊雷仲跑馬咁癲。。。

買有雷字既馬/人

有個雷字果啲會有雷電Buff

ok!

淋圩特佳, 輕磅廿蚊試試

大雷暴

下場大雷暴

原來改咗名

牙佳好笑

行雷係咪要買獨角寶寶

只限今天

黏地近過都咁冷
笑4

耳塞

客天鵬啡格...

屌你隻12 啡格

辣得驕回到咁
mola

三重彩？
單式馬膽隻第一馬膽一定要跑第1
複式馬膽就求奇跑入3甲就ok
咁當然注數會多左

飛飛落到

今日精選 冇中過

好風趣
牙佳其實幾可愛

Thx

好撚難買 買乜輸乜

獨寶獨角

陳蛇 一放到底

閪手買完想驗腦

佢淨係叫隻多多帶

Nigga上

又輸

陳嘉熙BB I LOVE YOU！！！！！！！！

屌陳蛇又贏

狎住佢啦

年狗落飛四疊 屈機到

尊兄巴!!!

陳蛇

雲巴

@貓

牙拉報應 笑4
牙拉會唔會告鳩人
只可以佢撞人

陳蛇！！！

come on 一齊shout陳蛇陳蛇

閪手都幾落力騎 可惜今日係冇得追

屌你老母莫雷拉

陳蛇放頭準左幾多
雖然步速都係快

on9

陳蛇都起孖

in chan sir we trust

Cls瀟灑王子仲有

大家迷我BB未

今日個地放快d冇死

Cls陳蛇又贏

買唔切bb

BOUNCE BACK

醒目狗餅

陳蛇勁過周狗好多

今日塊地真係

陳蛇勁過周蛇幾多班

陳蛇又坐穩

香港最正氣騎師

星期三狄狄仔星期日陳家
迫害馬迷

瀟灑王子黏地特佳，得一次甩頭3

陳蛇日

不嬲迷

好能強///

第2段21.3 都贏
痴線

好痴線 又啡格Q

陳蛇真係進步左 應該俾10磅仔驚無馬騎
成長了

啡格q

迷陳啦

以為雪茄之友頂到

陳蛇goal

屌咩做王者，田雞死頂啦= =

而加個爐唔出？

陳蛇
周狗躝返澳洲啦屌

下場陳蛇大武士vs周狗大雷暴

是必飛飛要贏啦 堯on9唔埋欄
埋左多多味要跟住你

痴撚線，我仲追廢輪

一組！

陳蛇走得太前
如果陳蛇係跟韋達成就會有幾高

是必飛飛跑第2有撚用咩

啡燈搏輸

唔啦 好撚黑

文家良 去馬日

轉灣飛出去

潘狗唔係埋到欄嘅咩
轉彎走咁出做咩

拉會唔會告
堯閃咁多

嘉熙bb 騎師王了

華人一哥

我屌你老母雷狗 斷手斷腳未

雷狗想撞返出黎何妖死頂住佢

出啦屌

陳sir騎師王支持區

wp仲要輸錢

正

佢自己放頭gel能硬.....

Gel得啦

條友剩係夠班做騎馬人

我黑過你

陳蛇屌打周狗

佢好似褪左落去咁

有無買

改名反雷未

陳嘉熙

文家良真係成手去
一早估撚到
但我買qpq無收過錢

明明可以埋欄 明唔要欄

以後唔反陳蛇了

組隊上雷狗屋企輪佢大米 我有地址

騎師王潘明輝鬥陳嘉熙

陳蛇騎師王

反左潘先

淨買位置就贏埋
一買wp就唔會win

2233唔關我事

畜牲又輸左差唔多10個 唔撚賭喇屌

今日仲唔係大雷暴

陳蛇個樣充滿自信

好想幫陳嘉熙含撚，69，奶佢屎眼

容狗 何妖3年無合作 都唔益小氣
係唔係夠鐘轉去騎馬人

BB個樣風騷到

41分搵你老母買

自信到 陳蛇

發現陳蛇有周狗嗰日先會識騎馬

回頭是岸呀巴打

加埋大武士

外賣食咁多，大把水啦

以為保羅會頂下，結果等人走咗先打，全程做老襯

。。。cls

我42分買

拿蛇又中 掉低我 心淡

騎師王一陣即買陳蛇

小器就包尾啦

隻13片嚟片去

如果大雷暴係陳蛇騎我all in左la

星期二結先有錢收

放唔到 出閘隻1已經快過佢
出面仲快
但今日擺明內欄好 唔要欄
佢一定係box seat位
可惜衰on9

辣得驕 試準前後，落班食得。

BOUNCE BACK!

30分唔gel等幾時

係佢騎wo

轉去all in 大武士

味比賀cut一cut

無本生利，係咪可以等退休？

睇錯 原來垃圾騎

有無人同我一樣今日未收過錢

有
Call 車 ifc 未

買左佢拖陳蛇

直路點買

周狗條仆街一陣放唔到

越嚟越愛陳BB

陰質錢捐返比馬會鋪草皮

新蛋勇駿今場又想點舒服啊

通常抽幾多

真係有競爭先有進步
比著之前陳sir實唔會咁有決心比多幾步放
係到鳩下鳩下擺2疊

出閘積極少少，拍住雪茄走，即刻辣得驕個位
都gel硬

要贏啦再唔贏斬佢

原來12啡格 我屌你咩

總知騎得差啡格

唔定架喎 前排未開德甲好靜 不過都坐底50k

雷狗

佢地兩個一齊番就好笑

All in左西拉place 冇錢追足水啡格

有無機會 已經用左大絕

文摩告 大龍鳳

迷陳

加洲神箭了

屌買陳蛇個場佢又冇影

我拉騎王

要加州好過

上場跑完跳都唔跳 點樣架

大絕=借錢賭？

但其實睇番replay，佢都keep住推，都推左成300米
辣得驕死要埋，冇得怪佢drop一drop wor

嘩屌,好撚葡萄。。。。。
啲人越爛賭，你就越高興

轉數快

陳蛇2win點賭

一齊贏吧老死

靜靜地先有得贏

直路把握大d？但今日舒服唔到

最撚弊自己賭埋一份呢 多多都唔夠輸

唔知以為贏好多

依家Boom緊

又落雨

巧驚驚 大雷暴

玩閪咩咁樣

無本生利 屌你老母

上天ge啟示

下場買咩 快

人地陳蛇都開哂鞭死搶，佢都只係慢慢印下印下咁
更何況佢大隻過辣得驕咁多
肯大力推多幾步夠頂辣得驕啦其實.....

追寶尾 迷陳

呢個檔我真係諗唔掂

唔想度
跟算

My boss

佢講咗隻馬名。屌你老母

雷狗騎王有無人上左船
我2.5要左

行雷買雷拉

場場都綠字

留住跑 岩
但拎位渣

我都波樓識人每星期都 50-100k

我心諗佢地做果D幾星期已經係普通大工仔成年人工

cls

拖算啦 5膽

醒臣

真 本多忠勝

上錯賊船

都10k點都場場綠字la

雷神衝呀~

對比其他撈毒撈黃個啲算係冇咁高風險又搵到啲

回扣姐是點

帖木兒

想要閪手

嘩越落越大

你試下買10000就知

馬會比個9折你

馬會見你咁大注都輸
咪陪返小小比你

輸錢9折收飛

大雨到傻

搵到人玩咪係 又要準時找得起囉

仲有玩？
神箭

即係你賭夠1萬或以上
輸左馬會會回返一成去安慰下你

歐洲福星

我都2.5小注左 但見到多多咁撚樣 後面幾隻冇晒期望

搵好客最難 一輸大潛水就仆街
你埋單又要自己頂

佢果種唔係現金入錢都有佣抽架咩？

琴日話去 去到而家仲未到？

文加良贏左兩場
莫雷拉又有馬贏
隻無敵勇士過關飛偏少
睇嚟位高於贏

有個經理同我講 佢地10年前係以經搵咁多

如果果陣生性D 已經有幾層樓 收租唔使做

但佢哋搵幾多都洗突幾多

@烽煙
你鄭果隻點樣？
係唔係有毅君子2.0來

有冇游水馬

1000米講運多過馬同騎

佢計有效投注
Credit架

口號黎姐
點輸都係面果浸又話你知咩

怕係上次隻友福

丁唔要嘅難啲喎

咁賭波有冇？

要拖？

計埋呢隻三隻鄭初出用潘

無

2 3 9 博下有冇得諗

班大佬輸完500k戶口仲有50000k

搵我賭就有

唔似啦呢隻，好好多d閘

勁撚到 本多終勝

想睇雷西騎無敵勇狗第三都冇

雖然難D

周狗定閪手四連環

閪手啦

咁能早落飛

大雷暴應景

全日重心：3-7-8！！
飛雷拉有錢贏

好

周蛇啦屌

why not both

我聽fd講佢d學生客幾個加埋一星期得10皮有效 搵得好少

酷比哥

成吉思汗

新強 勇士 靠你地追數

咁做黎把撚 自己賭好過

陳蛇騎師王 拍定手先

又同路

佢當每個月出多份糧咁 一個月多萬令水錢

佢其實拎過幾多次騎王？

莫雷拉今日無騎王唔洗指意出馬場

鄭個隻76蚊點賭

呢幾日大雷暴

加州神箭

[嘜誰嘜誰場場精綵] 六月七日田草十場暨安田記念賽日討論區VII

雷暴警告現正生效

7 8 11 再益大家

同你我拎嘅次數應該一樣

新強啲飛咁弱

?

Why hurt Tony

告仔？

歐洲

各取所需

老苗今日有一關，係咪等過隻happy啊

1001贏大錢

大武士

騎師，練馬師都撚狗

1001 贏到開巷

1001執到笑

痴撚線

Wahhhhh

陳蛇3WIN......

陳sir係咪cls

陳蛇戴帽

隻大雷暴唔比人夾真係有

陳sir

又陳蛇

。。。

Cls點賭

陳sir勁到 周狗

陳蛇威武